一人一個副業仲好過正職嘅人或公司。

共雪，CG動畫>遊戲設計
689，KOL>政協副主席

Mtr

地產>地鐵

九巴

PR/口罩>巴士

KFC

炸雞>葡撻

你想講葡撻好過炸雞

係

Polyu

Hkcc>本部degree

電子雞

藥房。賣廁紙奶粉 > 藥

馬會：
養草皮>>博彩

呢個真

林鄭
做雞>>>>>做特首

應該無人幫襯